自創咗一個對付五毛嘅方法

佢哋班人係好鍾意翻牆，所以我就自創左一個方法去對付佢地

同時歡迎各位俾啲意見

內容如下：

您好，我是中華人民共和國國家安全局駐港幹員第9527號，剛才偵測到您正在使用對國家安全造成威脅之網站，此舉已經觸犯"煽動顛覆國家政權罪"及"間諜罪"，您有48小時時間向公安部門自首否則將會派出武裝特勤人員將您拘捕｡

我啱先用呢個方法嚇走咗幾件

我無嘢講

有巴打提醒個number要轉下唔可以次次一樣

幫推

堆

推

我冇野講

push